消息指林鄭其實係潛伏香港嘅蜥蜴人

你應該寫多幾隻字，圖都無張，我係廢老都唔信你啦。。。

[721] 殲滅三毛行動